[純真無邪狂鯊]四月十一日蘭域馬場女皇伊利沙伯錦標賽馬日討論區

the championship day2

lm

野田

Melody marks

btw 可以有馬PO精選 最多兩隊

好睇過day 1
Alizee終於返雌馬組

佳力印記，高興祟拜

馬po精選
R1
R2
R3
R4 淺藍色 (人一世勿一世)
R5
R6
R7

海外專家

留名

揀隻燈下都好

馬po精選
R1
R2 分秒在握 (Waikuku)
R3
R4 淺藍色 (人一世勿一世)
R5
R6
R7

新加坡馬暫停
上星期屌咗一聲

今日case仲要新高
我諗有排停

馬po精選
R1 飛利時 (烽煙)
R2 分秒在握 (Waikuku)
R3
R4 淺藍色 (人一世勿一世)
R5
R6
R7

馬po精選
R1 飛利時 (烽煙)
R2 分秒在握 (Waikuku)
R3
R4 淺藍色 (人一世勿一世)
R5
R6 成其美事 （星宮一花）
R7

加州代表應該會運過黎

馬po精選
R1 飛利時 (烽煙)
R2 分秒在握 (Waikuku)
R3 花都教主 (幸運快車)
R4 淺藍色 (人一世勿一世)
R5
R6 成其美事 （星宮一花）
R7

馬po精選
R1 飛利時 (烽煙)
R2 分秒在握 (Waikuku)
R3 花都教主 (幸運快車)
R4 淺藍色 (人一世勿一世)
R5 雍容爾雅 （bogo)
R6 成其美事 （星宮一花）
R7 纖纖玉指 (新力必)

似1win 都無

有寶高帶領 7場win晒

頭場輕勝

狗會好等錢使？

又開外國馬賭

聽日一對紐西蘭橙色衫

聽日場場炒飯哥 炒得幾多得幾多

海外馬膽王諮詢區

準備加埋海外馬膽王！
有興趣玩既朋友不妨留個言比Ｄ意見~
收取意見後五月就準備開賽喇

成班迷信到1001冇人留言

羅雞翼贏頭場 祈普頭兩場都入前四

有無live link睇住場地先

第一場係咪應該搏薄奇撚隻客場作戰？

祈仔

no live link

依家大爛地 頭兩場熱門放頭入直路都停

你點知的

軟地定大糷地 係最衰

新力佳都懷疑

新力佳好多海外朋友

好多海外名家

收到風佢祖籍英國

5 sick english

今日重注

依家係澳洲嘆世界

第2場有必蛇最鐘意果系馬

Jenny都唔識英文

麥道朗贏R3

復活

又大爛地

客場作戰似放

點都跟返你$10

有無師兄有心水，不如直接分享第一場買咩

頭場新馬點搞

頭場好多不明物 可以點處理

博冷

4,10,12,13,14p

嚴力修

嚴力必

點賭 咁多十幾倍馬

等你水

布文呢？？？？？

點睇?

布文團隊呢？

5號啦 自視咁高

停賽

布文團隊要留係到出水唔得閒跑馬

1-3-5

又排住MELODY MARKS

賭號碼

AM864話陽光普照喎…
但大爛地

鄧格錦標垂手被人罰

去唔到水

突登唔跑

禁愛

飛利時 P當W賭

貝湯美？？？

come on James

5-10-12 博冷

13

無直播？

5落到1.4

都係停賽

拿蛇無做功課

2 9 3 1

dllm

好彩買唔切一堆不明物開大熱

揀隻貼欄佢走去放頭跑

5號廢到

wa diu 隻2有返1.4

賽果？

方蛇又話二級賽比D二級馬跑既

隻5係邊個騎？係旗袍呀！
打到變大熱咁，想退飛了…

吊，旗袍敦

笑死

艾道拿=田泰安咁上下料

廢到喊

貴婦之娃

隻9捉唔到喎

四檔走三疊

正氣到

dllm又輸

加州代表馬女嚟

唔夠跑啦

澳狗又害人

我幾鍾意9號 陣間又落大飛

細注少少

4號

純真無邪

可唔可以影一影Rachel King個樣

HKJC不如播埋全齡錦標啦

海外無研究

D邊線都馬女
賭咩

女人騎得唔得架

跟格買開心 唔洗諗

早飛買左 等針

鳩放得啦，上場1600鳩放足1300

應該會縮住跑 呢隻馬縮程大賺級數

方駿必

朱鎮輝收嗲啦

留後跑一定要

女人騎藍衫，得唔得架

艾道拿乜水

廢人

杜倫呢

88

唔知點解硬係覺得佢好乞人憎

起得切身跟必蛇
又贏錢

炒呀！

人地做馬販

有冇海外名家

蔡俊必

寶高又落飛

咁少人留言

R2 1-9-10-12

有啡格，
但海外啡格唔洗買

3-4-9-10

你果隻味又係

1p 100000000% 有p
唔買一陣後悔

兩個都500k

勝必達

3膽

10>1-12 搏底出串Q

咁撚難賭

必蛇又中

7.1 我屌你老母呀

屌睇檔位買算on9

隻4又塞 屌

隻7冇位屌

都話唔好咁大注，比番D我賭下

仲要影輸

?

影輸7.7

1同4

影輸

中

就係輸騎師少碌鳩

Diu 諗過3

贏埋

跑乜

屌你老母
朱鎮輝好撚煩

條線好似怪怪地

未被接納 彩池截止投注 位置Ｑ 海外賽事 星期六
第2場 位置Q
9 (9)輕快步伐
10 (10)純真無邪
屌你老母

係 條撚樣收檔喇
把聲又閪

海外落飛落得咁癲

叻仔喎唔洗蝕

屌呀咁都影輸

j2狂gel 跟手影輸 柒撚到

大熱同隻4 跑到咁

步步都贏點撚樣影輸 有冇人解釋下

好彩無賭女人win
賭qqp

打劫條q 綠燈

條線假架？

有個必字都唔買 抵

跑咩

比j2 gel撚死左

中哂
不過被人打劫

j2即刻吹奏杜倫，好撚樣衰

鏡頭問題 由頭到尾都冇贏過

有跟 差少少

笑撚死

仲肉酸過呀佳

場場事後就好似睇通晒局勢咁，最憎

明明開前六十幾倍
跑完再睇 綠格

G1會正常少少

最後10-20米 比人FIGHT BACK

+150

買果陣77倍 CLS

派未

跟必蛇鳩篤篤左條買3 9QP買左十蚊
Q都開埋

國際賽點賭

又中

輕快步伐 點解會咁㗎

4號呢

下次鳩篤咩

精選連r3都燈到我就真係服到五體投地

睇花都點輸

轉頭蝦餃我既

睇下條線......

Lm

單打獨鬥 賽績優秀

想請問R2跑咩？

等必蛇比靈感

基本架啦

體會到凡事做咩事都唔好太早GEL頭

我都想知

支持 我都買左第隻

真係要睇金美琪點解留到咁後... 吐血

原來有精選

夠隻4後咩

我就黎吐血死

有無網頁live

2400 一定要買寶遜

再追炒飯是否on9？

健蹄沙

高多芬又win

咁撚大隻都影輸

夏毅敦仲垃圾過夏禮賢

下我覺得輸wo

紅鞋仙蹤當飛雪仙蹤賭

坐box seat 位，出又出唔到，最後200先望空
一出閘祈普就收晒order要燒，女人都唔識反應

夏禮賢去咗邊

跑多次479

投機法寶 輕鬆

冇撚錯

福蛇

allin 1-3

舉起手，上個禮拜果場柒下柒下咁追番好多

4 7 12

你老味下場跑3200

gun

2號上場水準高啲都4號果場高啲

想當年winx跑呢場都輸

一齊贏

輸比山高果隻
好似拉騎

外圍得3.x

原來下場有

我覺winx拉騎

朱鎮輝收嗲啦傻鳩

1有冇同路

趁地淋梗係買炒飯哥

拿基串到

又係快如捷風

聽完朱鎮閪鳩up 想一棍2號

口甜舌滑得唔得

咩環境 ？

得唔得呀

頭兩關輸哂

12件衫咁似美麗傳承

咁冷清

外國馬

你老母啱啱J2將華禮納數據當甘敏斯

有個主持講嘢好煩膠

求撚其...

邊條傻9揀12

邊個開汽水罐

全部都係…嘈撚住

又著燈

麥道朗華禮納你要信

隻1 365賣到得番3倍 香港7.2 仲唔打劫唔信

佢地成班唔識馬

一出個當地表d廢老就買啦

屌同j2同路

之後都會

要咩

華禮納Q+3WIN

屌12落咁撚多

屌冇入到錢想賭9

刺激

啡格wp

大爛地點後追

烽煙蛇啲500k攻勢又嚟

4-7單棍

仆街啦3.5P

燈埋隻花都

7-12先

1打劫未

想要3買唔切

大途

比狗賭

屌 炒飯比人夾左失q

你老母做馬

On撚9，你咁撚樣走可唔可以講聲先

羅理雅你咪上啦屌你

4 7 ez

屌你又中

隻4咁撚勁

舉起手痴撚線

屌你老母 bosson

咁撚早走係咪食撚左屎

-200 唔玩了

搞乜撚野

1，2一對點會咁廢

舉起手跑緊快活谷

屌你老母3號個騎師冇食飯呀

投機法寶投撚咗去邊？

超班到傻

屌，跑3,4

4.4p 收工

成頭問號

垃圾

買咗佢 末段小兒麻痺

麥道朗

屌 今朝冇入到錢呀

炒飯哥

我都買咗

麥道朗咁早郁手

屌你老母我條位置q呀

屌佢老母真係on9

屌6重彩都中
但走去買10蚊連贏

麥道朗你做緊咩呀

McDonald屌你老母咩

你老母40分鐘開跑？睇場戲都得喇

咁樣跑法賭閪咩 隻1擺到包尾轉灣入直路打落去冇既

千幾米就舉起隻手

如果佢跑谷草，騎師已經比班董事罰停4日

隻1出閘都知閪左啦

隻12正路無力 已彎

低能 臨尾各取所需咁款 見贏唔到連p都唔要

舉手投降

麥當勞都冇潘狗咁肉酸
炒飯就連p都死搶

過終點嗰下有支筆掟落張枱嘅聲 邊個嚟

高力德我屌你老母咩

有咩 可能就係買左舉起手

澳洲佬沒有一個是無辜的

上場果3隻 今場又係

5 7 8

如果莫雷拉騎助推出彎已經夾爆隻花都教主先

一棍羅利牙算

寶遜係香港都唔賭啦

羅克斯個場順序返嚟
G1個組就影都病

g3績贏g1績

福達當福逸咁買

薄奇能暫時2W

我頓是無辜的

買寶信既人一定唔識賭馬 唔知佢咩料

澳洲馬比狗賭

隻舉起手咁撚樣
點搞

上次先贏完

亂鳩咁黎，屌佢老母

一棍野田算

二揀一揀咗助推，都jump咗

精心挑選

伊堤占士當勒邦占士？

哭撚左出黎

日本馬識唔識跑爛地㗎

呢組3200真係好狗餅

陣間第二場重心
八進place

4 7 9 3都讀錯 4 7 3 9

呀朱仔

又賣廣告？我屌你老母

信廢老

潮州小子可以過去屌打

開始失控

Where is 賭波馬

乜啱啱跑第二嗰隻係老千個妹黎

隻2都好似贏硬咁喎

拿蛇睇番MELODY MARKS 冷靜下先

12:30 R3
13:45 R4

九個字一場係咩玩法

佢最長只跑過2400
冇證明過再長啲得唔得
點贏梗？
要穩陣寧願買下場一樣彩衣嘅加踏步好過啦

想要2

今場邊隻會走足1600呀，講定先好喎

海外都買過百
我買10蚊過手癮算

小頑皮點輸

55

隻隻2400績嚟跑3200？

正常呀 隻1支那名 等輸啦

隻1跑3200先讓人10磅

有無人買sam哥

冇布文好難搞

澳洲冇3200賽程？

郭立基啦屌

有sam哥

墨爾本盃

可allin?

點會冇 墨爾本盃已經係啦

隻1跑過3200咩

瑜珈修士，上場又係D閃閃身追上黎
唔會又1600走掛呢隻

G1仲跑讓磅

仆街係咁吹捧輕磅馬

舊年墨爾本盃24隻馬跑第23

奧豐文 who

冷門可以諗隻3

澳洲狗弱智

薄奇撚冇人講？

所以覺士盾先係堅

條pq過關搵左佢做膽

頭場有P

朱鎮輝你收撚柒皮啦

冷門要10號

落飛未

拿基聽日咩心水

點解炒飯咁熱

因為同一馬房 所以串埋？

Ty你老母pical

9wp

係喎，你唔講都睇唔到

純粹入過3200獎金名次

得呢堆有績咋

隻馬都算準？有根據？
我冇入錢 但賭會賭2-1 10

Yogi

係咁易買就好

789

On9仔嚟

2-7-10 好冇

2- 4 5 7 有冇同路

4-5-8try try

4p

重注10p

軒維館

500k 10p

5拖2.7

買唔切慳返

高力德我屌你老母呀 搶搶搶on99

高盧族長條友死撚左佢把啦

咪撚跑7 8 10 屌你老母

隻5 on99

好眼瞓 瞓未

仲跑緊

屌...隻七

屌你老母w埋

屌 隻腳贏左

成堆狗餅

高力德你係咪弱智架

3200真係來回地獄又折返人間再折返地獄

滿勝大將騎乜撚

又中10

明顯

10win

薄奇能都3win乜撚嘢事

跟左你啦

高力德真係ON9唔係扮
連續兩場

炒飯又夾左 今次夾到冇位

2，3呢

高力德我屌你老母！！
位置Ｑ 4 場 5 高盧族長 + 10 伊緹占士

隻9無啦啦走乜撚野

唉 做藍絲輸撚死
史卓豐中肺炎含撚死

隻6咁都輸

精心挑選咁都贏唔到

薄奇能日

1,2,7係唔係收皮

跑咩？

一隻都冇呀

又薄奇撚

D騎師廢到閪咁
D發力點ON9到仆街
未轉彎就用力 入正直路就倒退

隻2又被燈死

10 6 4 11好似

跟咗

點會係果個位發力架

大長途真係好撚on9

7號搞笑

隻英國馬含啦，嗌都無得嗌

同親J2同路既半冷都含

4有冇

大長途加垃圾騎師 真係吐血死

澳洲大長handicap=垃撚圾馬

釘9個高力德牌啦仆街

隻5真係on9，沿途4疊，有幾蝕就走幾蝕

10⋯⋯

7，8，10係咪又輸

降格未

10贏

D 澳洲G1 真係ON 9

有10

小頑皮輸騎師 dllm

又燈左隻7

冇7，8

買2-5-9 轉完個灣叫都冇都叫隻5沿途癲 隻9轉灣癲

come on james 6.4p

有冇人開始懷念布文

高盧旗長下場可以報4000米

屌

Thanks

個高力德同陳蛇有得揮

你當羅理雅係CONDOM

後追馬 放頭

成堆狗餅，有績個啲唔撚見曬

海外馬都On9
又大熱影都無

其實真係唔怪得佢輕鬆4,5WIN
其他騎師真係垃圾到
ALFRED CHAN係果邊都可以大大聲

不嬲無讚羅理雅

玩埋呢百零蚊唔會再入額外錢班垃圾騎師任佢開

4咁樣夾人都唔使比人告

是是旦旦

日本先會告到

第一場跟蔡燈佳中左個d黎緊3場又輸晒

想買狂鯊又見到寶蛇

乜撚野信誓旦旦

下一場應該冇得爆啦

想買信誓旦旦

搏輸都贏咁多場

2,12上次係咪鬥足一條直路

你以為

同路

播澳門馬好過播澳洲馬

呢場搏炒飯，重飛雍容爾雅

bogo 500k 12

我了

雍容爾雅當雍容百荷賭

陳蛇識對面直路走呀
一早-5啦

買左2 冇撚曬錢la dllm 垃圾騎師

陳蛇識四疊走位直路收停

頭先果場500K 6-10 單Q

信誓旦旦給了承諾 卻被時間撲了空

泥水係澳洲都做到冠軍
1檔都識飛出大外檔搵位
羅理雅

點輸

又跑handi一級賽真係得啖笑

今次應該有

呢場平磅

係 私水俾左10我 今晚同佢食刺身

又melody

今場要邊隻p

必蛇

三傻想講屎忽窿

佳力印記

次次都見到佢

愛駒

外國馬真係唔撚識玩 針到仆街 買大熱又輸3k

今次係MELODY MARKS了

跟了

同路我想加埋隻10

google咗 咁正既 愈騎愈起勁

新力佳力印記

J2 D人GEL隻1GEL撚到

老坑不了

孭唔孭到麥記返終點

大爛地先諗

130磅

諗諗下DI仔 5歲
都係唔買

j2班撚屌揀乜

而家掛牌咪大爛地

prison break

係咪冇睇電視

Gchi新力佳

2號第一隻唔要

得兩隻126姐

就係靠4磅殺

10號幾靚

5 號10k

master of wine

爆冷未

我都係賭1其實

係香港唔抵賭 向QPQ埋手算

C4

博隻6

狂鯊

why?

野田行圈已經Gel哂頭
最尾C4

隻5係咪支那法國仔

2 5 12 三腳唔中揾我攞返錢

簿狗撚

依家又話10號好 13又唔好忽視 on99

Melody落飛
拿基

佢500k

揀少三隻

12 13澳洲落飛

12 1000k

方便過終點做威水

燈晒全部j2
咁要6了

狂鯊定薄奇撚好

麥維凱！

4 12 13
13W

2 6 13

又買唔切

買唔到13w

2:06

2-12

J2班撚屌

J2乜撚野C4，野田，10，13

on99

加踏步原來派錢

麥當勞食屎啦去

又針

幾時開啡格q

野田加速完全唔勁

唔熟隻馬性能睇得出

好波 隻狂鯊真係唔知跑緊乜撚

野田垃圾到

2-12 熱到

屌...我已經變左志在聽j2多過場馬

妖

仲話呢幾步好勁

佢地覺唔覺得尷尬

排內檔都可以扯出7，8疊追

拎位廢

多謝j2喇 gel左5分鐘
連寶遜揀騎都當優勢

麥道朗今日唔掂

今日利放

垃圾麥道朗唔撚識騎

個勢有幾勁

出閘已經鬥緊力

馬昆=英國未來希望

係唔係冇1

知舍勁中

果然兩個麥同寶遜全部都仆街嚟

第三

嘩 好勁呀個勢

第3

野田G1真係永遠唔洗買Win

海外腎係咪買左好多野田
呢幾步好勁呀

但同2號個距離從來未拉近過

又買隻跑第4名

加踩步cashed

追都冇得追

諗都無諗就飛左

野田所託非人

好彩姐 嚇撚死 差d又輸哂

點呀 輸死咗未呀屌你老母

寶高唔中WIN 都中Q
咪又係果2隻

中左條q仲未追追條數，海外馬

長短途後追全部食屎

買唔到，點輸

DI 囝囝太早熟
跟呢條form賭

300m最近，之後食塵

麥當勞日撚日都廢架啦

我都係揀12膽

樂趣星一放到底，贏足5，6個馬位呀！

日本仔已經屌緊麥當勞

應該輸個地
At least距離無咁遠

轉完灣睇好似有勢，打多打無

「野田優驥」久休未戰亦可，不過日本馬慣跑天然草的快地，此駒未必最佳，成大熱門危險。

呢場17點都有啦，無真係假馬

投降 last 60蚊買左三隻四歲馬 唔撚識度

野田3檔起步 但4，5疊轉彎

廢撚到

比隻12fight back

2d飛落到

點解而家無啦啦返英國
都冇得跑

買騎師 2-4-5-17

場場都有高力德條撚屌玩野點賭

洩恩係澳洲都跑第2

加踏步咁撚易既
合埋眼都識買啦 下話

翻版Q

仲有無第一隻唔要

今場好似好多馬走

Caulfield R7 Inverloch

烏溜溜個名幾癲

又燈中

西加

g boss呢鋪靠你

呢場feel到會爆

就要佢

agree

Funstar

毆撚咗wp

心境平和

留埋等聽日輸比莫雷拉

邊隻

聖誕樹好想要

All in 史卓豐老豆

5p!

收皮啦撚樣

4-5要晒

500k 8p

All in

可以睇樓

福達當福逸賭
西海礁石當水車礁石賭

妙舞連場

Amangirl同猶他州個間Amangiri有關係？

馬昆1檔

雷狗都買，真係等輸

真係播澳門好過播澳洲

最愛牙拉 唔好攻擊我偶像
尊重 ok?

邊隻熱就買邊隻

要左p

寶遜 又黎

馬王飛Ok?

5 8 12

麥道朗走位咁醒 係串定讚佢

4 7 14

雷神>>>>>>潘狗

14啲格

有冇聖誕樹

真
雷神>>>>>all
嗰次0分係人有馬無 啲人屈佢 痴線

睇少我陳？

1 P

屌買唔切5 8

買唔切高多芬

全球最佳見習生

麥道朗垃圾到

西嘉

好彩補多條3-17

Boss好柒

麥當勞

精選5號第四?

13 倍 又送錢

朱鎮輝贏錢定輸錢一跑完聽把柒聲都知

飛到馬到

好彩

澳洲馬d時間

呢啲古惑仔嚟
賭馬狗

山高啲愛徒最叻都係反手

爛屎地

烏溜溜又咁早走

麥道訓左咁耐就係等呢隻

Heavy8

佢勁唔勁取決於有冇賭馬

巴打要自己覆自己

麥道朗今場攞入面其實ok 係輸檔位

佢玩左反手好耐啦

無人理 慘

7-17-3 ？？

佢勁唔勁取決於孭唔孭到佢返終點

又針比狗賭

3 17 7

尾場爆大冷
全日就係等呢場

我都覺 睇中一隻

諗尾俾狗會吹奏左 落左勁多飛

今日爆左場啦，應該無了

大家尾場信唔信高力德？

福逸+水車礁石輸到影都冇

薄奇能當莫雷拉咁買

信她娘親

如果佢一跑完馬 噢～唔～
九成九輸到仆街

麥當勞=潘狗
心術不正

尾場泰首都

獸醫

反而方蛇就好啦，起碼會賠返條命俾人

豬呢啲死唔認自己眼光差

班海外撚屌獲獲燈

藍衫

高力德派定心丸

心臟停頓個種定心

泰首都

艾道拿外國熱門成日冇人買

尾場訓身麥維凱

前度戀人

點解個名咁撚衰

有時佢揀馬懶獨特

正 就買佢p

輸死

豬做馬販一年都袋唔少

白幕絲！

會長 老表同喜悅係咪佢買

買過啲咩馬我都想問 但懶得搵

會展達人 合夥on9係咪佢買

開心人生

買馬只信新力必

美滿將來 陳坤滿 2019/2020
幸運拼圖 王偉鵬 2019/2020
紅鞋兒 林沃亮 2019/2020
中華威威 陳志新 2019/2020
無極戰士 善德之友團體 2019/2020
同有友 王賜豪醫生 2019/2020
無敵勇士 黃惠祖 2018/2019
光速之星 光明正大賽馬團體 2018/2019
開心人生 快活人團體 2018/2019
從頭越 陳健文 2017/2018
愛飛一號 曹思豪、陳偉茂、呂志宏與梁錦棠 2017/2018
放眼量 葉鍾佩雲 2016/2017
蒙古王 陳健文 2016/2017
環保動力 莫湛雄、黃永康與林貞誠 2016/2017
最驫 鄧肇殷 2016/2017

FROM狗會

呢場4-9?

一堆狗餅

點搵到

都算唔差

6-16

屌山火佢咪9up......

二級賽係比D二級馬跑
飛馬先飛1

史科菲輕鬆

手舞足蹈

飛得

尾場追數重心

一注翻身重注

疾影灰駒 位置

藍衫緊係買白帽

有taste

炒飯！！

6w

10蚊慕絲之行

6-7-14

支持下羅理雅

買撚左高力德

7 w

精選中未

羅理雅真係尾場又贏

4 gooooooalllllll

天氣先生一放到底

點解冇馬搶

7號留力咁

好彩贏完加踏步收手
最後兩場啲馬食撚咗屎咁

馬po精選
R1 飛利時 (烽煙) 輸
R2 分秒在握 (Waikuku) 輸
R3 花都教主 (幸運快車) W$24.5 P$13
R4 淺藍色 (人一世勿一世) 輸
R5 雍容爾雅 （bogo) P$19.5
R6 成其美事 （星宮一花）輸
R7 纖纖玉指 (新力必) 輸

W -$45.5 P -$112.5 Total - $158

4,7,14

啡格

福逸蛇買左500K
又去屯門睇樓

J2真係收鳩嗲啦屌 你地全日點止捉漏炒飯呀柒頭

我炒

我屌 真係炒飯哥

馬PO基金就黎輸乾塘

落班果然超班

天氣先生咁勁

有咁外得咁外隻1

我買藍衫

有寶高注資唔駛驚
佢買左好多金

羅狗冷手打個熱飛機

炒飯番黎未

唉香港馬買4隻跑第4,海外2千p買冬季又第4,屌你老母想點撚樣

佢地應該輸死

中隻14終於 幾日冇中馬

其實今日d 結果都講到明尾場要買4
2
3
4
10
2
3
4

炒飯全日冇點都比返隻win

7號有無

返黎要坐監仲返？

4，7，14

p

跌到1.4

跟左位置 成日打返個和執返身彩 thanks 巴打

屌你老味4-7打劫打撚到

條欄唔用不如畫線算啦

我買埋7-14
屌 早知要埋炒飯

位置Ｑ 7 場 14 泰首都 拖 4 雪慕絲 +
7 活活潑潑

件綵衣咁核突

本來薄奇能4win

炒飯哥 幾時返香港

打劫
得番2.6

炒飯個樣殘到

佢地應該自己知自己事
鳩噏就大大聲
但叫佢地係荷包拎1蚊出嚟都唔肯果種

唉捉到炒飯 無買泰首都

真係嘔血 咁都追唔到隻4

隻馬成隻平湖之星咁 又大份又偏白

大爛地

史卓豐咁都頂唔到個p

我一棍p
佢老母得番2.6

thx
宮澤巴 賽馬字典

貼就貼熱門 自己買就買冷門啦

應該都好難咗發牌

差唔多啦
個仔都出道做緊見習騎師

賣下料都釘牌 唔撚番黎啦

tvb果套新劇應該好睇

返黎比人拉，要坐監仲返

我兩棍

抄天與地

個仔好過德叔仔好多

屌你老母，幾時將第4都可以有錢收

騎師賣得料就做埋艇仔
最後咪落場踢埋波

Qpq買左9-14

似

第四有錢收你果隻就跑第五架啦

馬PO精選龍虎榜
Win神Ho 49
中出大俠 29
臨泰來 28
幸運快車 23.5
排球少年 20
波利 12.5

個view靚到

曼谷香港落得咁狼死

今日助推 品酒名家都第4
精心挑選 泰首都中番

胡慧沖買唔少

咁就唔會俾人拉
走嗰陣係case closed先走

佢地好似雍容爾雅都放低

本身有5倍p咁上下

賺左lunch

呢隻形勢大好都係第二 失望些少

都中隻精心挑選 泰首都
算啦